支那鋼琴王子當街脫褲尿尿 照片曝光網傻眼「太沒素質」

36歲中國鋼琴家李雲迪長相斯文帥氣，文質彬彬的氣質被封為「鋼琴王子」，是許多女性心目中的夢中情人；但近日李雲迪卻被拍到當街小便，形象全毀。

據《優酷娛樂》報導，李雲迪日前開車開到一半，突然在路邊臨停，接著下車走到花壇，環顧四周確定沒人後，竟直接拉下褲子小便，解放完後繼續張望，並快速上車，似乎很怕被認出來；之後李雲迪與一名長髮女子會合，2人一同用餐，結束後一起回飯店，關係看起來相當親密。當街小便的照片曝光後，網友紛紛大罵「這也太沒素質了吧」、「小孩都知道不能隨地便溺」、「小王子形象徹底崩塌」

狗改不了食屎

同靚仔唔柯尿理論一樣